大家估下中共幾時代拉人開始打靶

形住形住而家既中共為左安撫賤民既情緒會開始拉人打靶
呢場SHOW絕對唔係靠D維穩刷黑外國勢力平息到
不斷做假揭謊連外國藥搶先注冊都做得出
我估如果一旦做SHOW可能會用極震撼既畫面出現
比如大規模咁搵人祭旗把靶等畫面出現